做乜9要cut 3D Touch 呀

iOS 13 冇3D Touch 呀

915國旗行動好成功!

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

ios 12 iphone xr 都係冇3d touch

但依家ios 13嘅話，iPhone 7 呢啲本身有3D Touch 嘅機都冇埋3D Touch呢

咁on9，本身有個機能要cut左佢

都繼續有，只係haptic touch 都用得

我xs ios 13.1 仲用到wo

本身依個功能其實軟件層面都做到，依加就係將功能整合，其實你有用過既話有3d tough 既機用力按個menu 係會彈得快d

On9

有3D touch喎 只係佢將兩樣嘢炒埋一碟

有喎
係新機hardware 冇所以先冇咋嘛

嗰個已經唔係3D Touch, 只不過係咁實, 跟住就促發3D Touch咁出嚟嘅嘢。正常3D Touch係應該輕按show資料，重按剷除app. 但iOS 13 係直接有個"rearrange app"嘅選項，你點樣咁個app都只係show資料。已經唔再係3D Touch

iOS 12 都仲有，iOS 13 連本身支援3D Touch嘅機型都冇咗3D Touch

咪弱化3d touch 等新機都用到lo

咁都比人話on9咁真係仲用到

我真係仲用到 點解俾人負評

咁就唔係3D Touch啦, 你要明白咩叫3D Touch先。3D Touch係可以分輕力同埋重力咁按個Screen. 冇咗呢樣野嘅話3D Touch就唔再係3D Touch，只係可以叫做haptic touch，只係可以長按個screen。但係而家係本身有得用3D Touch嘅用戶，冇咗呢樣功能，如果你真係想全民用到嘅話，咁你應該繼續好似iOS 12咁，唔支援3D Touch嘅就用haptic touch，支援嘅就繼續用返3D Touch。而家iOS 13係弱化左3D Touch嘅功能，直接將Haptic touch取代3D Touch

新機本身都有Haptic touch

haptic touch
同之前長㩒有咩分別？
cut 3d touch令係3變2

你知唔知舊機用ios13 好似以前咁大力撳都觸發到3d touch
只不過長撳都有反應出返同一樣野

cut cost

你要點先信 我仲日日用緊3d touch黎選字